27/7 元朗有不反對通知書未

有冇人/團體搞緊？
集合時間地點同路線有未？

無不反對就唔去？？

推一推